上水支那人多撚到痴線

見到

On99啲大陸人起勢撞

落雨天時我把遮會向前
大早今日都帶遮啦

淪陷地區

日鳩日都係咁多人

第一日黎上水

屯門都係,成班人搭lift企正係門口,痴撚線。

堔圳南黎呀 過去唔洗 用回鄉証咩？

今日再多啲

開哂gip係地下

屌你咩日子，頭先食貴少少廢事等位